入黎講底你搵幾多同比幾多家用

17k
4k

樓主係肥西陳怡打手

敬祝樓主死全家斷子絕孫不得好死

必定應驗

搵27k俾10k

31k
0家用

100K
零家用

屋企人唔知你翻緊工？

佢地知我下年結婚要儲錢
利申不孝子

22k 比10k

40k 畀3k

25K 比0

0k

父母藍絲.

8.33333% 人工

35k
$0家用

5k俾0.5

28k

4k 家用

32k
3k

22k比6k
之後不變

比咁多

你返咩工

40k 2.5k 唔計唔洗比的話 應該我最少

30k俾3k

～67k 比4k

40k俾4K

51k 俾15k

40k 比0k
舊年岩岩結婚搬走，父母話明白出去住要洗好多錢，所以主動話唔洗我比

16k俾10k

36k 比4k

30k左右比緊5k

46k
8k

利申：已搬走，自己一個人租屋住

唔撚買樓 卜街 唔好係連登講野
連燈好多地產狗搵食

14k比6k

你有閪錢咩

58k比6k

28k 比8k

38K 比5K

16k俾3k加其他洗費 覺得儲唔到錢 自己要慳住洗

又係你呀 唔係MT咩？得17K嘅MT?

會幫我草少少既 本身自己草唔到錢
同埋之後都唔會再加上去
屋企由細到大都冇點計得好清楚 比得甘心

關你咩事撚樣 屌你老母

笑死 窮閪咁燥

20k 比10k

47k俾12k

連登仔果然個個月入4萬起

33k, 3.5k

40.5k
0k

自己住，40k都唔夠洗

點解負皮